劉細良太平紳士自認行文多歪理及愛斷章取義

Source：

點解人地咁勁，你咁廢？一打就沉